﻿001	ふんっ！　…あんたたち、<br>結構、腕が立つみたいじゃない？	VO_isyuna.isyuna_sys_0016
002	ずいぶんすばしっこい奴だな…!!<br>だが…	VO_thiefm.thiefm_sys_0016
003	！	VO_isyuna.isyuna_battle_0020
004	ここは俺たちのアジトだ<br>地の利はこっちにある…ここまでだ<br>さて、観念してもらおうか!?	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
005	くっ…	VO_isyuna.isyuna_battle_0021
006	――イシュナ<br>君の速さなら、避けられるよね？<br>いくよー！	VO_icona.icona_sys_0002
007	ッ…！
008	うわああああっ！	VO_thiefm.thiefm_battle_0025
009	はい、終了<br>君がいい感じに囮になってくれたおかげで<br>上手く全員捕縛できたよ	VO_icona.icona_sys_0004
010	素早く動き回る君を捕まえようって<br>みんな躍起になってくれたからね
011	囮とか、あたし、別に<br>そんなつもりじゃなかったんだけど…	VO_isyuna.isyuna_sys_0030
012	…でも、イコーナ、<br>あたしの速さにあわせた動きを<br>してくれていたのね
013	…ありがと	VO_isyuna.isyuna_sys_0033
014	んー…お礼は別にいらないかな<br>君にあわせるのが一番合理的で<br>最適な選択だっただけだから	VO_icona.icona_chara_1003
015	え？	VO_isyuna.isyuna_sys_0025
016	このアジトの構造上、<br>私の機械を大掛かりに動かすのは<br>難しかったからね	VO_icona.icona_sys_0031
017	君の速さで彼らをかく乱してくれなければ、<br>もっと面倒な戦いになったと思う<br>私ひとりができることなんて限られてるから
018	でも結果として、君と私は<br>効率のいい戦いをすることができた<br>それは、ちゃんと役割を分担できていたから
019	人間は機械より向き不向きの差が大きい<br>だから役割を分担するのは、効率を考えて<br>最適な選択だと私は思うな	VO_icona.icona_sys_0001
020	最適な、選択…
021	集団で行動するなら尚更だよ<br>盗賊団で団長まで務めたくらいだ<br>君だって、今までそうしてきたんじゃない？	VO_icona.icona_sys_0004
022	あたしは…
023	正しくなくてもいい。泥臭く<br>どんな手を使っても、生きてくれ	VO_glanz.glanz_sys_0041
024	僕を憎んでくれても構わない<br>団長に騙されていたと怒ってもいい<br>でも、生き急ぐのは許さない
025	ユニコーンナイツが君たちの居場所なら<br>そこに戻らないと、君は	VO_glanz.glanz_sys_0002
026	…そっか	VO_isyuna.isyuna_sys_0027
027	みんなで一緒にいられるようにって<br>あたしが戦ってきた時間は<br>間違いじゃないんだ
028	ヘルザ団長から始まった<br>ユニコーンナイツ…<br>必要としてくれた子供たちはいたものね
029	そう、そういうこと<br>子供たちは君を必要としていて<br>託された君がその務めを果たした	VO_icona.icona_sys_0005
030	効率的な選択の結果だね
031	そうね…そうだよね<br>気づかせてくれてありがとう	VO_isyuna.isyuna_sys_0006
032	ふむふむ…<br>やっぱり人の思考は面白い<br>お礼なんていいよ、私はただ分析しただけ	VO_icona.icona_sys_0007
033	ん、でも…<br>まあ、どういたしまして
034	さてと…どうしてくれようかしら<br>クリスマス限定商品を奪おうなんて、<br>絶対許せないんだから！	VO_isyuna.isyuna_sys_0016
035	フン。俺たちは金持ちに奪われたものを<br>盗賊として奪い返そうとしてるだけだ
036	？　どういうこと？	VO_icona.icona_sys_0006
037	俺たちの狙いは限定商品じゃない<br>そいつを独占してる貴族だ	VO_thiefm.thiefm_sys_0004
038	奴は職人を誘拐して、<br>オーナメントを無理矢理作らせて、<br>金持ちだけに高値で売ってやがるんだ
039	！	VO_isyuna.isyuna_battle_0020
040	そのせいで、一部の金持ちしか<br>クリスマスの限定商品を手に入れられない	VO_thiefm.thiefm_sys_0042
041	だから俺たちが職人も限定商品も<br>奪い返してやるんだよ
042	…！	VO_isyuna.isyuna_battle_0021
043	はい…ですが今年はなぜか<br>予定入荷数自体がすごく少なくて…
044	もしかして、<br>商品の入荷が少なかったのって…	VO_isyuna.isyuna_sys_0002
045	その貴族が絡んでたんだね	VO_icona.icona_sys_0004
046	許せないわ！　街ではみんなが<br>クリスマスを楽しみにしているのに！<br>自分だけいい思いをしようだなんて	VO_isyuna.isyuna_sys_0043
047	大体、限定商品を独占して<br>高額で売るとかありえない！
048	買うほうも買うほうよ<br>正規の値段で買うのが筋でしょ!?	VO_isyuna.isyuna_battle_0021
049	でもその辺りは経済活動においては<br>よくあることだし、<br>まぁ、グレーゾーンだと思うけど
050	でも…そうだねぇ<br>職人を誘拐しているのが本当なら、<br>社会的にはアウトなんじゃない？	VO_icona.icona_sys_0031
051	だから俺らで奪い返してやろうと<br>思ったんだが、警備が堅くて屋敷に入れねぇ<br>だから行商人に成り代わって――	VO_thiefm.thiefm_sys_0005
052	それで屋敷に侵入しようとしたってわけ？
053	あの貴族は、あくどいやり方で<br>金稼ぎする、ろくでもねぇ奴だ<br>俺らはそういう奴らから奪うって決めてる	VO_thiefm.thiefm_sys_0016
054	それに、金持ちだけが<br>幸せになるクリスマスなんて<br>そんなの意味ないだろうが
055	クリスマスってのは、<br>一年いい子にしてたガキが<br>プレゼントをもらう日なんだ
056	そっか<br>クリスマスを楽しみにする<br>人たちの為に…	VO_isyuna.isyuna_sys_0045
057	べ、別に<br>そんなたいそうなもんじゃねえよ	VO_thiefm.thiefm_sys_0047
058	あんたたち、いいこと言うじゃない<br>よし！　あたしが屋敷に侵入するわ<br>あたしだったらお手の物よ	VO_isyuna.isyuna_sys_0007
059	…屋敷に入るのは興味あるけど<br>君、この人たちの言うこと、<br>そんなにあっさり信じていいの？	VO_icona.icona_sys_0001
060	嘘をついている可能性について<br>考えたりはしないのかな？
061	でも、本当の可能性もあるわ<br>どっちみち今のままじゃ手詰まりだもの<br>だったら、今できることをしたいの	VO_isyuna.isyuna_sys_0006
062	たとえ騙されたとしても<br>子供たちが悲しむよりはいいもの
063	ふーん…<br>今度はずいぶんと不明確な選択だね	VO_icona.icona_chara_1003
064	そうかもね<br>でも、それが今も昔も<br>あたしのやりたいことだから
065	子供たちの笑顔を守る？
066	そういうこと	VO_isyuna.isyuna_sys_0004
067	やっぱり面白いね<br>それで勝算があるなら<br>悪くないとは思うよ	VO_icona.icona_sys_0007
068	イコーナはあたしとは<br>違う視点で物ごとを見てて、<br>それで何度も助けてくれた…	VO_isyuna.isyuna_sys_0002
069	だから、イコーナがいてくれたら<br>きっとやれると思う。お願い！<br>みんなの為にイコーナの力を借りたいの！
070	…………
071	…だ、だめ？	VO_isyuna.isyuna_sys_0031
072	なるほど。そういう選択肢も選べるんだ<br>やれやれ、さっさと終わらせて帰るつもりが<br>ずいぶん長丁場になっちゃったね	VO_icona.icona_sys_0045
073	！
074	…他者の為にそこまで思えるのは<br>やっぱりよくわからない	VO_icona.icona_sys_0031
075	けど、君が私を頼ったことは、<br>理に適った選択だと思うし…<br>いいよ、手伝ってあげる
076	職人を囲っている工房にある<br>道具とか素材って何があるのか興味あるし
077	ふふっ…<br>よし、じゃあ行くわよ	VO_isyuna.isyuna_sys_0023
